好似就黎熄燈

開始load得慢，覺唔覺？

頭先好似load唔到一次

你check下自己lan線

[國際文宣] Hong Kong's today, The world's tomorrow

其他嘢都上到，連登有幾下load唔到

今晚需要一個集氣大會。

頭先又停咗下，其他嘢正常